德國女人炮轟示威者堵路 示威者不甘還擊

??

屌share錯條廣告link

呢個臭閪牙醫黎

太子拆過野

拉

鬼婆唔戴bra?

死剩種Nazi想同Chinazi聯手打壓人嘅自由，再次創造歷史？